特朗普民調連續第二日低過奧巴馬

Push

關我撚事?

Fake news
不知幾多美國人支持侵侵

你真係好無聊

樓主暴走

其實計埋誤差既話幅度咁細係可以ignore架喎

我知
但係好多連登仔咪又係用呢種偏差
吹奏侵侵民望

我都覺
用短期民望評定政客表現
但係咪一樣大把連登仔用呢種方法吹奏侵侵
以子之矛 攻子之盾

我唔聽呀 侵侵永遠都贏既

咁樣你都唔好再吹奏奧巴馬喇

不如直接十四億人反對trump就收工

沒打算吹奏Obama
我係見連登班人吹奏特朗普唔忿氣而已

用538啦

Rasmussen 係目前唯一一個每日追蹤特朗普民望的民調

隔離post 唔夠人講要開新post 講

我認我柒

我亦認同冇必要吹奏侵嘅，但你咁樣開post法會令人反感

侵：我實際支持率高7-8%

唔好理有冇連登仔炒車
侵侵由一開頭咁多人圍屌
到今日追近黑仔
點睇都好勁啦

抱歉
我都覺自己有啲過分
我短時間內不會再開埋呢啲po
仲要柒咗幾次

不過啲人話你係支那狗又真係過份

我睇Reddit果度日日屌侵屌到飛起

不過Redditor都係fucking liberal唔配做美國人
True Murica patriot 全部都係連登先搵到

柒完之後日日出Po